紅磡女子虛報遭南亞漢毆劫 警列傻人發現

10月10日(二) 22:02更新 12:15建立
紅磡女子虛報遭南亞漢毆劫 警列傻人發現

紅磡有女子虛報遭南亞漢毆劫，上午11時許，姓柯（42歲）女子報稱行經港鐵紅磡車站對開時，突遭一名南亞漢從後揮拳襲擊，對方趁亂搶去其2000港元現金及八達通後逃去。

警員接報迅速到場，發現柯女頭部受傷，將她送院治理。不過，警方翻查「天眼」及經過深入調查後，發現有人虛報遇劫，案件改列傻人發現處理。

同林子建差唔多

咩係傻人發現?

唔係浪費警力？
除非條女有精神問題

傳說中既白卡啊

返工無人咁鬧你
同事唔敢扇你
鐘意發癲冇人敢話你

假如無事都持有假白卡係唔係犯法?

笑到痴線

見工時正正常常
返工先記起記性唔好唔記得申報白卡

弱智加精神病又係慘左啲
齋精神病會好小小

想呃保險咋？

民賤聯出到呢招咁仆街

我都係第一次見呢張傳說中嘅白卡

仲可以2蚊搭車

做地勤有個客show 白卡， 睇一睇， 情緒病， 想 r block 位